兩男一女=嬲 咁三男兩女呢？

咪就係5p囉

5p正戇鳩 5p死全家

5p獵人 擊殺天下5p!

嬲娚

駁吾刀

做乜野

好嬲

娚無啦啦比人嬲

小朋友

Two girls one cup

正評係畀二樓

死5p屌你老母!!!

駁唔到

屌你老母